- Reciclado de componentes: En el proyecto muchas cosas se parecen, como los adapters de películas y sus respectivos fragments.. a gran escala seguramente esto podría hacerse más grande y reciclar código sería la solución. Se podría crear una clase que reciba la información de la respuesta al servicio que regresa el listado de películas, y dentro del fragment colocar el manejo del adaptador para setear la información. Y esta clase componente podría ser llamada mediante childFragmentManager y colocarlo dentro de algún framelayout, de esta manera donde sea que se necesite colocar, solo se tendría que instanciar a esa clase y no estar creando el componente cada que se necesite.

- Application class: Vendría bien una clase que escuche el ciclo de vida de la aplicación de manera global para realizar diversas tareas, o bien, validar cuando la App sea destruida o iniciada sin importar desde qué activity.

- API de youtube: Imaginando que la aplicación pudiera funcionar como consulta de cine, estaría genial aplicar para la api de youtube y poder reproducir los trailers de las películas de manera confiable y no estar utilizando librerías de terceros.

- Funcionamiento offline: Utilizaría RoomDatabase y sharedPreferences. 
Con Room guardaría los response de los servicios en la primera consulta de cada servicio,  y validaría si el usuario está conectado a internet cada vez que entre a la aplicación para que en caso de no contar con internet utilizar la data almacenada de room y los datos guardados en las preferencias. Es bastante fácil, pero sí puede llegar a ser un poco tedioso si hiciera más consumos, dado que tendría que crear un método por cada inyección de información a Room, los videos e imágenes no fueran posibles de ver pero podría funcionar más o menos como un facebook cuando no tienes internet, solo texto.

- Paginado: Son muchísimas las series y películas que se pueden obtener desde la Api de moviesDB, por lo que un componente de paginado estaría estupendo, podría crear el adapter de las páginas, y cada que se de click en alguna hacer el request al listado de películas mandando el número de página, ya que actualmente por intenciones de práctica, solo se está utilizando la página #1 en los consumos a las series y películas.

- Géneros o categorías: En el detalle de las películas se está mostrando el género al que se le asocia a esas series o películas, por lo que sería posible generar el manejo de chips para hacer clickable los items de géneros y al dar click a alguno se podría realizar una búsqueda que lleve a series o películas que pertenezcan a ese género o categoría, ya que la misma api da la posibilidad de hacer el request a sus servicios añadiendo una consula SQL para obtener el listado de películas a como quisieramos. Incluso podríamos hablar de filtros de películas haciendo estos request mandando el Query en los params del request.

- Visor de poster y opciones de descarga o compartir: Me encanta la idea de que el usuario pueda sentirse libre por la aplicación y pueda, en este caso, guardar la imágen que vea de su película favorita a mayor resolución y descargarla, hubiera hecho falta solamente crear un nuevo fragment donde se coloque el poster en tamaño real, y se haga un buen manejo de request de permisos al usuario para guardar la imágen en algún path de su directorio.

- Una mejor UI: Definitivamente.
